
CAMPAÑA

Objetivo principal 

GRUPOS DE ANUNCIOS

El enfoque de los anuncios


ANUNCIOS

Es el detallado que se le presenta al cliente y donde filtramos la informacion y metricas

TIPOS DE CAMPAÑAS

RECONOCIMIENTO 

Se enfoca en nuevos publicos donde nadie nos conoce y tiene dos subdivide:

1) Reconocimiento de marca
2) Alcance

CONSIDERACION

Ya es enfocado en acciones y se subdivide en :

1) Trafico
2) Interaccion
3) Instalacion de la app
4) Reproducciones de video
5) Generacion de clientes potenciales
6) Mensajes

CONVERSION

Ya es enfocado de la etapa concreta de ventas:

1) Conversiones
2) Ventas del catalogo
3) Visitas en el negocio



UBICACIONES

EN MOVIL O PC

FACEBOOK

feed
articulos instantaneos
videos instream
columna derecha
videos sugeridos
marketplace
stories

INSTAGRAM

Feed
Stories

AUDIENCE NETWORK (App donde podemos insertar publicidad)

nativo, banner

videos instream

videos con premio

MESSENGER

bandeja de entrada

historia

mensajes publicitarios



Crear cuenta vincular usuario(s)

al crear el pixel vincular activos y usuarios


NOTA: Quitar adblock para la verificacion del pixel con pixel helper


ESTADISTICAS

herramienta:  AUDIENCE INSIGHTS


HERRAMIENTAS DE CREACION DE CONTENIDO

greenshot    pantallazos y arreglo de imagenes

adespresso  Stalkear anuncios de otros por temas e interes

fbsearch   Busqueda de palabras clave en facebook

canva.com  Creacion de imagenes

crello     Creacion de imagenes

pablo.buffer.com   Creacion de imagenes

snappa     Creacion de imagenes

magisto    Creacion de videos

biteable    Creacion de videos

pexels.com Contenido    imagenes y videos sin copyright

pixabay   imagenes y videos sin copyright


LEAD MAGNET

Crear un articulo o info de valor para obtener datos de clientes



DIMENSIONES DE IMÁGENES OPTIMIZAS PARA LOS DISTINTOS TIPOS DE CAMPAÑAS.

Os adjunto las dimensiones optimas que debéis tener en cuenta a la hora de crear vuestra imagen .

-CAMPAÑA DE LIKES : 1200 x 444 píxeles

-CAMPAÑA DE CLICS SITIO WEB (una imagen): 1200 x 628 píxeles

-CAMPAÑA DE CLICS SITIO WEB (varias imágenes en un anuncio): 600 x 600 píxeles

-CAMPAÑA DE LEADS (clientes potenciales): 1200 x 628 píxeles





